禁制令新戰線，全部同我入黎

對家不斷申請禁制令
等於直接抹黑手足
有無做過都已經上哂報紙
人地不斷進步梗
我覺得我地需要反撃

第一，究竟申請人需要咩資格
第二，費用係點樣計呢
第三，大慨需要幾耐？

另外，請集思廣益下
有乜野方向可以比我地做申請？
由我做起

我建議要申請禁制令
禁止政府有關部門將交通燈關上

我記得上次另外有個post亦有啲建議
有無手足做下整合？

推

垃圾YouTube玩雙重標準？移除修例風波真相影片？

想知，推

Push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

之前次次問 都係話好貴
但人無人講得出幾貴

推, 議員入埋黎呀

冇用, 因為執行禁制令的是警方
俾你申請到張禁制令禁止警察唔顯示委任證
你諗邊個可以執法拉佢